喺健身室做街健真係好撚on9

明明個gym樓底都好矮仲要格硬做muscle up
搞到差啲撞頭
死撚返街頭啦 街健撚
同班藍波撚一樣煩

再講街健本身就on9
見有條撚樣教街健收800蚊一堂定一蚊鐘

樓豬做唔到muscle up?

calisthenics 唔一定係街健。係玩body weight 咁解。
仲有點解唔可以係gym room 玩？

之前lockdown去公園試做
做到1到2下

你高姐 我161做唔會撞頭

明明個gym樓底都好矮仲要格硬做muscle up
搞到差啲撞頭
人地第一句咪講撚左囉屌

撞到頭都係人地既事。
似唔抵得多啲

點解要唔抵得班街健瘦撚？

你有病

係健身室射空波on9啲

不過老老豆豆街健根本係廢版體操